而家既香港只可以用一幅圖表達

除非有比928更強既集會出現，否則已經見唔到香港有咩未來